818 818 818 818 818 818！！！！！

行動post呢？
又話要百萬人？
點解ig fb仲未見到鋪天蓋地宣傳？
只有維園集會有不反對通知 10am-11pm

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推，要做好文宣

推呀！！！！！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

818銅鑼灣見

816都有野做架

Push

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

繼續呀！818見

推到核爆推到核爆推到核爆

818

721 811 818

推 和理非都要有基本Gear保護自己